唔驚你嬲 最驚唔知你嬲乜

明明上晝仲好地地 無啦啦又唔睬你喎
唔係突然有野想問下你都唔知你嬲緊
問你係咪嬲 嬲咩啊又唔肯應
但同其他人又吹得咁開心姐係又擺明想我知你嬲緊啦下話
比人判死刑都要有原因吖喂

男定女先

男